香港特首幫單程證出聲都唔諗幫本地人先

特首林鄭月娥昨出席立法會答問時，批評有人說「禁止每日150名持單程證人士到港」便可解決房屋問題，是不切實際、混淆視聽，稱唯有大量開拓土地，才能回應市民期盼。不過一向關注問題的環保觸覺義務總幹事譚凱邦反駁，政府盲目相信土地開發卻不檢討單程證等，才是真正不切實際。

譚凱邦昨於facebook自言要「對號入座」回應林鄭月娥說法，強調從無人說「單程證」是房屋問題全部，但肯定是極重要成因，認為若不減慢人口遷入，便無法解決「供應追唔上需求增長」問題。

譚凱邦又說，政府多年來單靠「催谷土地開發」，卻未有檢討「單程證」等，「呢啲我諗先係真正不切實際！不知所謂！」他更標籤了「#香港特首幫單程證出聲都唔諗幫本地人先」。

佢會為港豬發聲就奇啦

上面order要溝淡你班港英撚

見怪不怪

林鄭係香港既25
中共既狗

垃圾香港政府

堆

香港特區政府從來唔係為香港服務

閒日公屋商場酒樓都可以坐滿
全部廢老同滿口鄉音既人
都唔知邊到黎咁多寄生蟲

中央統戰部大成功，
日日放垃圾黎香港。

要明白,香港只係大陸其中一個城市,即使制度係分開,但高官任命仍然係由大陸決定,而相信年紀有番十八廿二既諗一諗都會明白到咁既制度下,一般民生事尚可,但大型既決策上梗本不可能存在個人意志,更何況係150呢種涉及國家發展方向問題.

以探討"禁止每日150名持單程證人士到港"去解決房屋問題
好坦白講,字面上林鄭無錯,真係不切實際.

溝淡晒無人港獨

收皮啦777

供需問題, 你每日150人 輸入, 變左大量房屋需求, 供應又不足之下, 咁都唔是最大原因??

推到有人搞遊行/簽名

唔單止咁，終極目標係全港講蝗語用殘體字，消滅香港本土文化

賣港，是會有報應的。

Blocked User 入o黎消毒了

五毛又開始黎料

777條撚樣成日係到話要增加供應又要填海又開野郊野公園又盛

屌你老味每日150個根本就係用香港人既地方黎養支那人

一條新公共屋村落成入伙
搬入去既住戶大部份係講普通話
你話係乜事丫

普通香港本地出世既, 入息都過晒啦, 連排隊資格都無

事實係土生土長港人排十年上唔到公屋，單程証一攴師黎就有間公屋等佢住

個150人唔買樓，唔住公屋居屋就係囉